我已經連續留左係屋企兩日 悶死 秒回你

同我傾下計 無聊死

點解唔出街

個個返工 我廢青

都可以出街行下

自己一個 又凍 可以做啲乜

咁係屋企有咩做？

睇下片 打下機咁

失左職幾耐

秒

又唔好咁講 我sem break姐

秒你啦

打咩機？
我岩岩有部ps4

手機game咋陰公

咁唔驚啦 一日一日咁過 好快完

你呢 近排過得點

2年了

食飯未

秒你

留左2年 有冇諗住出街？

有冇嘢玩呀

兩日咋？

食左啲

有咩介紹我玩

聽日準備第三日

Twenty

咁就好

咩來㗎？

手機驚
會玩上癮

唔搵下d散工做既?

好好咩

做廢青

咩意思

試下玩先

記得唔好玩咁耐
會好攰

有呀 下星期返

咁樓主讀咩科

2048啲fd來嘅

玩落去就知
後面好難玩

有冇其他介紹

冇呀
其他果d唔好or玩厭左
你有無介紹呀

我重衰⋯
Sem break開始到依家就一直冇出過街

我之前都係玩第五人格咋

你係屋企有咩做

樓主個名好唔好玩！！

我係睇達哥先識 覺得個game幾得意

訓哂？

咁少 學咩人開post?

死毒撚